屌你老母蝗

見過好撚多次 啲蝗係街度剪指甲
見撚住啲指甲撗飛 好撚核特

仆街蝗

好核特啊 彈黎彈去